女朋友話我似艾歷臣 代表咩？

On9jai

小心講野

ching禿頭?

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想/係地鐵索淫香
1000-1010 入廁所打飛機
1010-1200 性幻想
1200-1300 食大快活
1300-1700 性幻想+上兒登出膠post笑𨳊利
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登幻想自己有女，食美心晚飯
1900-2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G再沖涼
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登再幻想自己有女
2300-0100 睇波/幻想自己有女扑緊嘢
0100-0110 訓（打多次飛機），順便再開po抽利
0110 真係訓

小妹有女

屌你老母

新修訂版

屌以為同一個人

話你似耶撚一樣咁on9

樓主脫髮問題嚴重

瑞典嘅艾歷臣

時間都match

我好清楚佢

g

喺丹麥國家隊地位，你永遠都係nben後面

funson